蕭生係咪 痴撚線....(有冇中文高手？)

辯論完 即刻出片 仲要咁新新聞好貼地

誠哥 又出首詩 開正佢果範

但完全唔知佢up咩 好多文言文

講講下又自己笑

去到盆菜果到先明

有冇中文高手 解釋下

聽左3次都唔明 誠哥玩野定蕭生玩野

唔明咩執著認真就輸左
.

樓主真係好鍾意吹蕭
吹奏蕭生
不過蕭生係博學嘅

咁即係點解？

即係叫你唔好執著呀

對抗爭咁緊要冇人識解

即係唔好執著抗爭？放棄

咩後面又話鬥空虛呀

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

類似係話佛家禪宗鳩嗡咁上下